A0青頭請教, 三更半夜約食糖水是咪=扑得?

?

約到已經代表條女信你啦

絕對係， 記得帶定套

點樣initiate上房除衫交媾?

今晚扑野夜唔夜？

扑野都問連登 問呀媽好過啦

出得黎條女明嫁啦 直接帶番屋企or開房 好自然除衫 沖涼 屌閪 最後記得放番低500蚊